[求法律JJ解答] 其實「發夢」係咪絕對頭盔？

見到好多人都加「發夢」係前面，
網上發言加個「發夢」真係可以免卻法律責任？
求解答

其實16開始發夢已經用途低咗

我怕大家太依賴「發夢」，一陣會出事

push